如果伊巴=呂布 拉奧拿=董卓 咁普巴盧卡古係邊個？？

高順張遼？

貂嬋

Big gay先係

顏良文醜

轉左蔡琰之後勢如破竹